[{"image": "309-S1-A244.png", "annotations": [{"label": "ID", "coordinates": {"x": 2073.0, "y": 364.0, "width": 254.0, "height": 55.0}, "extra_label": "309-S1-A244"}, {"label": "printed_text", "coordinates": {"x": 328.0, "y": 494.0, "width": 2011.0, "height": 233.0}, "extra_label": ""}, {"label": "handwritten_text", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 940.0, "width": 1699.0, "height": 981.0}, "extra_label": ""}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 940.0, "width": 1699.0, "height": 153.0}, "extra_label": "Tiene|34|a\u00f1os|,|es|militante|del|Partido|Comunista"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 463.0, "y": 972.0, "width": 150.0, "height": 86.0}, "extra_label": "Tiene"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 638.5135135135135, "y": 1008.0, "width": 73.0, "height": 54.0}, "extra_label": "34"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 716.5135135135135, "y": 1014.0, "width": 156.48648648648646, "height": 51.0}, "extra_label": "a\u00f1os"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 892.5135135135135, "y": 1038.0, "width": 19.0, "height": 40.0}, "extra_label": ","}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 914.0, "y": 1023.0, "width": 59.0, "height": 35.0}, "extra_label": "es"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1008.5135135135135, "y": 1011.0, "width": 315.48648648648646, "height": 57.0}, "extra_label": "militante"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1354.0, "y": 1008.0, "width": 106.0, "height": 56.0}, "extra_label": "del"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1466.0, "y": 996.0, "width": 268.0, "height": 80.0}, "extra_label": "Partido"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1743.5135135135135, "y": 1003.0, "width": 386.9999999999998, "height": 75.0}, "extra_label": "Comunista"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 1093.0, "width": 1699.0, "height": 115.0}, "extra_label": "de|Cuba|y|miembro|del|Comit\u00e9|Nacional|de|la"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 466.0, "y": 1120.0, "width": 53.0, "height": 62.0}, "extra_label": "de"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 549.5135135135135, "y": 1108.0, "width": 169.48648648648646, "height": 74.0}, "extra_label": "Cuba"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 767.0, "y": 1141.0, "width": 76.0, "height": 67.0}, "extra_label": "y"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 857.5135135135135, "y": 1126.0, "width": 316.48648648648646, "height": 60.0}, "extra_label": "miembro"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1200.0, "y": 1123.0, "width": 95.0, "height": 56.0}, "extra_label": "del"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1306.0, "y": 1126.0, "width": 254.0, "height": 59.0}, "extra_label": "Comit\u00e9"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1584.5135135135135, "y": 1129.0, "width": 338.48648648648646, "height": 68.0}, "extra_label": "Nacional"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1929.0, "y": 1129.0, "width": 68.0, "height": 56.0}, "extra_label": "de"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 2005.0, "y": 1129.0, "width": 107.0, "height": 59.0}, "extra_label": "la"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 1208.0, "width": 1699.0, "height": 118.0}, "extra_label": "Uni\u00f3n|de|J\u00f3venes|Comunistas|.|Para|sustituirla"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 484.51351351351354, "y": 1224.0, "width": 202.48648648648646, "height": 73.0}, "extra_label": "Uni\u00f3n"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 705.0, "y": 1241.0, "width": 59.0, "height": 53.0}, "extra_label": "de"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 811.0, "y": 1208.0, "width": 248.0, "height": 95.0}, "extra_label": "J\u00f3venes"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1079.0, "y": 1238.0, "width": 410.0, "height": 68.0}, "extra_label": "Comunistas"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1492.5135135135135, "y": 1270.0, "width": 16.0, "height": 35.0}, "extra_label": "."}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1519.0, "y": 1238.0, "width": 165.0, "height": 71.0}, "extra_label": "Para"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1711.5135135135135, "y": 1250.0, "width": 358.48648648648646, "height": 58.0}, "extra_label": "sustituirla"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 1326.0, "width": 1699.0, "height": 118.0}, "extra_label": "en|Juventud|Rebelde|,|el|Bur\u00f3|Pol\u00edtico|tambi\u00e9n"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 475.0, "y": 1379.0, "width": 73.0, "height": 39.0}, "extra_label": "en"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 581.0, "y": 1347.0, "width": 298.0, "height": 71.0}, "extra_label": "Juventud"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 893.0, "y": 1350.0, "width": 245.0, "height": 74.0}, "extra_label": "Rebelde"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1160.8031496062993, "y": 1407.0, "width": 23.0, "height": 28.0}, "extra_label": ","}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1179.8031496062993, "y": 1355.0, "width": 56.19685039370074, "height": 66.0}, "extra_label": "el"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1268.0, "y": 1353.0, "width": 192.0, "height": 65.0}, "extra_label": "Bur\u00f3"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1477.0, "y": 1350.0, "width": 272.51351351351354, "height": 74.0}, "extra_label": "Pol\u00edtico"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1773.5135135135135, "y": 1359.0, "width": 293.48648648648646, "height": 60.0}, "extra_label": "tambi\u00e9n"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 1444.0, "width": 1699.0, "height": 127.0}, "extra_label": "acord\u00f3|promover|al|compa\u00f1ero|Yoerky|S\u00e1nchez"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 469.0, "y": 1480.0, "width": 233.0, "height": 56.0}, "extra_label": "acord\u00f3"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 746.0, "y": 1489.0, "width": 308.51351351351354, "height": 82.0}, "extra_label": "promover"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1100.0, "y": 1480.0, "width": 71.0, "height": 56.0}, "extra_label": "al"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1212.0, "y": 1492.0, "width": 353.51351351351354, "height": 70.0}, "extra_label": "compa\u00f1ero"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1587.0, "y": 1471.0, "width": 253.0, "height": 85.0}, "extra_label": "Yoerky"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1840.0, "y": 1477.0, "width": 269.0, "height": 65.0}, "extra_label": "S\u00e1nchez"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 446.51351351351354, "y": 1570.0, "width": 1699.9999999999998, "height": 111.0}, "extra_label": "Cuellar|,|quien|se|gradu\u00f3|de|Licenciado|en|Periodis|-"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 475.0, "y": 1589.0, "width": 206.0, "height": 65.0}, "extra_label": "Cuellar"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 706.5135135135135, "y": 1622.0, "width": 29.0, "height": 40.0}, "extra_label": ","}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 749.0, "y": 1604.0, "width": 212.0, "height": 79.0}, "extra_label": "quien"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 997.0, "y": 1607.0, "width": 79.0, "height": 53.0}, "extra_label": "se"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1106.0, "y": 1598.0, "width": 205.51351351351354, "height": 97.0}, "extra_label": "gradu\u00f3"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1330.0, "y": 1592.0, "width": 77.0, "height": 56.0}, "extra_label": "de"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1427.5135135135135, "y": 1595.0, "width": 338.0, "height": 75.0}, "extra_label": "Licenciado"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1773.5135135135135, "y": 1616.0, "width": 81.0, "height": 49.0}, "extra_label": "en"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1864.0, "y": 1589.0, "width": 250.51351351351332, "height": 76.0}, "extra_label": "Periodis"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 2116.5135135135133, "y": 1622.0, "width": 22.0, "height": 27.0}, "extra_label": "-"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 1683.0, "width": 1699.0, "height": 121.0}, "extra_label": "mo|en|2007|en|la|Universidad|Central|\"|Marta|Abreu|\"|de"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 454.0, "y": 1719.0, "width": 130.0, "height": 41.0}, "extra_label": "mo"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 604.0, "y": 1733.0, "width": 77.0, "height": 33.0}, "extra_label": "en"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 725.0, "y": 1719.0, "width": 151.0, "height": 50.0}, "extra_label": "2007"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 896.0, "y": 1725.0, "width": 86.0, "height": 38.0}, "extra_label": "en"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 994.0, "y": 1716.0, "width": 73.0, "height": 56.0}, "extra_label": "la"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1085.0, "y": 1719.0, "width": 148.0, "height": 53.0}, "extra_label": "Uni"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1289.0, "y": 1707.0, "width": 249.51351351351354, "height": 79.0}, "extra_label": "Central"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1560.5135135135135, "y": 1692.0, "width": 29.0, "height": 49.0}, "extra_label": "\""}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1592.0, "y": 1722.0, "width": 210.0, "height": 73.0}, "extra_label": "Marta"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1820.0, "y": 1713.0, "width": 180.0, "height": 74.0}, "extra_label": "Abreu"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 1991.0, "y": 1713.0, "width": 29.0, "height": 29.0}, "extra_label": "\""}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 2038.0, "y": 1716.0, "width": 68.0, "height": 59.0}, "extra_label": "de"}, {"label": "line", "coordinates": {"x": 448.0, "y": 1804.0, "width": 401.0, "height": 115.0}, "extra_label": "Las|Villas"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 475.0, "y": 1831.0, "width": 123.0, "height": 59.0}, "extra_label": "Las"}, {"label": "word", "coordinates": {"x": 637.0, "y": 1819.0, "width": 212.0, "height": 71.0}, "extra_label": "Villas"}]}]